親人離世既時候大家有咩感覺？

可唔可以順便幫我嫲嫲集氣？

無助
空虛
未能反應/接受
失落

集咩氣集氣離世？

雖然知道應該都差唔多，但係未真係去到嗰個moment 我已經好傷心成日喊

笑左 落地獄

笑死

唔係有心不過標題又話離世，入到黎又要集氣，唔係幾明

Sorry 我表達得唔好唔好意思，我一定想佢好返，但係始終要面對現實

你個地獄使者

永遠都冇機會再見到，同傾計既感覺

其實係當比佢解脫 勉強留喺人世同病魔掙扎 其實都好辛苦

係人都會走

無奈，唔真實，要時間接受。

兩老都大病左好長時間，慢慢惡化咁去
做好晒心理準備，冇乜點

覺得對佢唔住
好掛住佢

好仆街但笑左

雖然未試過，但感覺自己會冇咩反應，心入面會諗［ 哦，係啊］

因為我成日比佢打同鬧
佢離開咗反而有種鬆一口氣嘅感覺

生死有命,富貴在天

懷念爺爺

想一同離世

[member]係咪經歷多過一次，個感覺冇咁大？講起就好掛住嫲嫲[/member]

要學習適應